\thispagestyle{empty}

\hfill

\noindent
\textbf{Promotiecommissie:}
\medskip

\noindent
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{l l l}
Promotor:      & prof.\ dr.\ S.C.M.\ Bentvelsen & Universiteit van Amsterdam \\
Copromotor:    & dr.\ M.\ Vreeswijk & Universiteit van Amsterdam \\
\\
Overige leden: & dr.\ D.B.\ Ta & Michigan State University \\
               & prof.\ dr.\ N.\ de Groot & Radboud Universiteit Nijmegen \\
               & prof.\ dr.\ R.J.M.\ Snellings & Universiteit Utrecht \\
               & prof.\ dr.\ F.L.\ Linde & Universiteit van Amsterdam \\
               & dr.\ I.B.\ van Vulpen & Universiteit van Amsterdam \\
               & prof.\ dr.\ ir.\ P.J.\ de Jong & Universiteit van Amsterdam \\
\end{tabular}
\end{flushleft}

\medskip
\noindent
\myFaculty

\vfill

%\noindent\myName: \textit{\myTitle,} \mySubtitle, %\myDegree, 
%\textcopyright\ \myYear

%\bigskip
%
%\noindent\spacedlowsmallcaps{Supervisors}: \\
%\myProf \\
%\myOtherProf \\ 
%\mySupervisor
%
%\medskip
%
%\noindent\spacedlowsmallcaps{Location}: \\
%\myLocation
%
%\medskip
%
%\noindent\spacedlowsmallcaps{Time Frame}: \\
%\myTime
